剛搬去男友屋企，點樣整個地址證明....

佢果度租ge..水電煤係業主名...改唔到

去銀行改地址又要住址證明先改到........

咁我點先整個地址證明....

搞緊野果陣拎住張煤氣單影張相

相，單，一齊比銀行就得

寬頻呢？都係業主名？

改通訊地址唔洗證明

電話費單咪得

好似可以叫銀行寄封信比你當住址證明

男朋友名

求教，依家我電話費單地址係我屋企...

點轉番做我男友屋企...

我問下先...